足球的波型啲定係籃球插花型啲

假設有兩個男仔做住呢2樣野 邊樣吸引你望多啲。絲打你地又會揀邊樣

的波：
插花：

扭波得唔得呀 的乜撚野波 小丑呀

的鮑姐個波型啲

點會無啦啦扭波呀 叫你落場咩

扮射籃型d

的波的到細哨咁撚穩就好型

準備又世界大戰

足球永遠>籃球
根本無得比

冇第個了

毒撚玩乜波都係柒 show off技術都唔會有女想睇
所以唔駛太過介懷足球定籃球

ching所言甚是

打邊爐都型過藍波啦

點解咁講

梗係足球啦
你會唔會話d𡃁仔玩公仔層層疊型呀

反正足球班矮撚冇女中意
d女講來講去都係講籃球d仔仔好高大靚仔

有睇完唔出水既可能？

籃球插花根本冇撚用 足球都話可以fake人

其實大把矮撚打籃球

兩樣都唔型
你屌鮑姐型啲

囡囡：扭/插撚完未啊！快d傳俾個靚仔啦
毒撚：吓，個靚仔對面隊㗎喎
囡囡：屌你老母傳啦

呢樣真
好多矮撚以為打波會高

跟住練得最多係三分線波/射key
搶籃板唔夠我搶又話我屈高
(其實我得183 踢波黎講唔算好高)
後尾我轉踢波開心好多
唔洗掂到就foul

的波同扭波係兩樣野黎